同同事做好朋友

20fg 對職場政治毫無認識
其實可唔可以同同事做好朋友?

我做咗一星期先問個啱傾同事拎電話同ig
放工/假會互相Whatsapp傾私事/無聊野，會唔會覺得我好煩/cap對話揚開去?
見到ig story 相會唔會揚開去?

可以

無利益關係下既同事 可以

喺度食就唔好喺度屙

女既話ok

可以FD. 但要有界線.
唔係話佢會專登篤你背脊. 係可能講漏口.
交心...離職後先好交心.

第一份工個時成班fg所以交心又玩得埋去到而家都會閒時約出嚟，之後幾份工就再冇同同事做過好朋友

同同事做愛

啱傾嘅咪做吓
離職之後先可以做到真正交心

睇你做邊行啦

無利益衝突就可以.

其實份份工都唔同
天時地利人和
試過兩份無利益沖突嘅工
一份有keep到朋友，另一份無

呢啲野無謂強求

同年紀就冇所謂

你男定女
佢又男定女